畢業禮可以最多帶幾多人入去？

聽d人吹到可以帶好多人去

利申: Shitty Engine

有幾多帶幾多

無special request好似得兩封invitation

照帶啦
到時最多騎膊馬

家老太老不了

無諾貝爾獎咁多